中六上中文堂，係咪應該問下中文老師2018年中文閱讀卷答案?

作為讀埋碩士既老師，無理由對住一份中學中文卷都唔識既

lz牛b 66666
skr, skr

大佬，我中文五星星，宜家教書都要備定課，諗定個答答案，查哂啲字個讀音先敢入課室教啦

你問，答你唔難。但唔一定係標準答案囉

答條中學題都搞咁耐

答條問題好簡單，但無幾多個中文老師夠膽講

佢答出黎個個就係標準答案，總會有多少偏差

一係教師廢，一係卷既問題

其實正常就一定答到你
考完個幾星期就算唔係考卷嘅老師已經有內部個答案

要答緊係要解埋，對住答案講搵個小學生都識，洗乜用幾萬蚊請個所謂中文碩士

肯定拎marking出黎照稿讀

六 七萬人工就係照稿讀，邊到搵